[推上國際]阻礙救援危急市民 要求國際立即派兵香港作人道救援

科大手足上左救護車後
黑警係故意阻礙救護車走
之前得相 而家有埋片
呢個絕對係戰爭罪行

推上國際

推